友邦業績等侯區

友邦保險() -0.700 (-1.020%) 沽空 $3.24億; 比率 23.726% 將於下周五(24日)公布截至6月底止七個月業績，本網綜合8間券商，料友邦保險今年上半年新業務價值介乎19.23億至19.9億美元，按實質匯率(Actual exchange rates,AER)計算﹐較2017年同期16.05億美元，按年增加19.8%至24%，中位數為19.54億美元，按年增加21.7%。

綜合6間券商，料友邦保險2018年上半年稅後營運溢利(OPAT)介乎24.54億至26.82億美元，較2017年上半年22.33億美元，按年增加9.9%至20.1%，中位數為26.13億美元，按年升17%。

此外，本網綜合7間券商，料友邦保險今年上半年的年化新保費介乎31.06億至32.01億美元，按年增加6.9%至10.2%。中位數為31.52億美元，按年增加8.5%。

高盛預期，按實際匯率計算，友邦保險2018年上半年新業務價值按年升23%至19.69億美元，同期稅後營運溢利按年升20.1%至26.82億美元，年化新保費按年升10.2%至32.01億美元。該行預期本港業務第二季強勁復甦，尤其在訪港內地旅客部分，將部分地抵銷中國業務因首季業績突出而放緩的影響。該行將在友邦保險公布業績時，對中國業務策略、東盟市場增長及派息與資本政策的看法。

摩根士丹利估計，友邦今年上半年新業務價值按實質匯率計可按年升21%(按固定匯率則升17%)至19.39億美元，料香港業務上半年新業務價值(按實質匯率計)可按年升6%至7.7億美元，內地業新業務價值可按年升45%至5.47億美元，估計泰國業務新業務價值可按年升15%至2.06億美元。

券商│今年上半年新業務價值預測│按年變幅(按實質匯率(AER))
德銀│19.9億美元│+24%
瑞銀│19.9億美元│+24%
星展唯高達│19.84億美元│+23.6%
高盛│19.69億美元│+22.7%
摩根士丹利│19.39億美元│+20.8%
匯豐環球研究│19.33億美元│+20.4%
麥格理│19.32億美元│+20.4%
摩根大通│19.23億美元│+19.8%
按友邦2017年上半年新業務價值16.05億美元計算。
--------------------------------------------------

綜合6間券商，料友邦保險2018年上半年稅後營運溢利(OPAT)介乎24.54億至26.82億美元，較2017年上半年22.33億美元，按年增加9.9%至20.1%，中位數為26.13億美元，按年升17%。
券商│今年上半年稅後營運溢利預測│按年變幅
高盛│26.82億美元│+20.1%
麥格理│26.51億美元│+18.7%
德銀│26.13億美元│+17%
瑞銀│26.12億美元│+17%
摩根大通│24.74億美元│+10.8%
匯豐環球研究│24.54億美元│+9.9%
按友邦2017年上半年稅後經營溢利22.33億美元計算。
--------------------------------------------------

此外，本網綜合7間券商，料友邦保險今年上半年的年化新保費介乎31.06億至32.01億美元，按年增加6.9%至10.2%。中位數為31.52億美元，按年增加8.5%。
券商│今年上半年年化新保費預測│按年變幅
高盛│32.01億美元│+10.2%
匯豐環球研究│31.71億美元│+9.1%
摩根大通│31.63億美元│+8.8%
麥格理│31.52億美元│+8.5%
德銀│31.38億美元│+8.0%
摩根士丹利│31.28億美元│+7.6%
瑞銀│31.06億美元│+6.9%
按友邦2017年上半年年化新保費29.06億美元計算。
(fc/w)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-08-23 16:25。)

美銀美林料內險股中期新業務價值增長弱

即係大升

業績遠差過預期

eps跌左好多

幾點公布？

已經出左

友邦保險截至6月底止6個月盈利16.62億美元，較去年同期減少近一半。公司將財政年度結算日由11月30日，更改為12月31日。中期息每股29.2港仙。

集團上半年總收益155.62億美元，下跌逾18%，當中投資回報13.82億美元，下跌逾80%。

按固定匯率計算，上半年新業務價值增長17%，達到19.54億美元，年化新保費增加9%，升至32.52億美元，新業務價值利潤率上升4.4個百分點，達到59

今日洗白白

快d跌返去60

差過預期？

新業務價值符預期
照計唔算差

vitality?

友邦保險 () 公布，截至今年6月底止六個月業績顯示，按國際財務報告準則，稅後營運溢利按年上升14%至26.53億美元，符合本網早前綜合6間券商料友邦保險2018年上半年稅後營運溢利介乎24.54億至26.82億美元(中位數為26.13億美元)。 公司指，每股股息增加14%至29.2港仙(2017年同期25.62港仙)，反映公司強勁的財務業績及對集團前景的信心，這與公司審慎、可持續及漸進的派息政策相符一致。 期內，友邦保險內涵價值營運溢利按年增19%至41.52億美元；內涵價值營運回報上升70個基點至17%。內涵價值權益為536億美元；內涵價值為520億美元，較2017年或上升12億美元。產生的基本自由盈餘為24.97億美元，按可比基準計算上升11%。自由盈餘為137億美元。集團主要營運公司AIA Co.按香港保險業條例基準計算的償付能力充足率為458%。(ta/w)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-08-24 07:32:26

係咁跌

有排跌啦

GG

友邦出親業績都跌架啦

佢出左名e樣
2年前玩過
次次出次次跌

$0

why u here

業績好都會跌 友邦有路捉